拍拖係唔係唔應揀a0？

正評 a0男女唔識拍拖 易散 同a0拍拖預左幫人教老公/老婆

負評 a0男女第一次拍拖比較投入 比較pure同true

我a0 都正皮左

想知有幾多人真係同a0拍拖到結婚

如果讀完書做過兩年嘢都仲A0, 點都有啲問題。

同A0拍拖唔代表會投入，反而可能仲未知道自己想要啲乜

睇你自己想要乜

正確

唔識愛人

垃圾a0狗

咁啲a0咪一世a0

最好就a0搵翻a0啦，
首先，唔需要經歷妒忌前度呢個階段，試過見過有a0介意對方以前d戀愛史介意到分手。其次，大家都係”學野“，好公平，唔會有邊個湊邊個。

a1唔好揀a0，原因唔多講了。

a0應該搵a0

同a0拍拖慘過死

邊條仆街話唔好揀a0
我會好好愛我未來男朋友

a0同a0拍拖其實好sweet，幾乎所有野都係第一次經歷，又緊張又興奮。

但a1打後既戀愛，會理性少少，同a0個種完全跟感覺同埋純情既戀愛有d唔同，見過有朋友a0同個a3拍拖，a0朋友成日對於對方理性成熟反而有控訴

但都係睇人既，我覺得都係學習黎，a0 vs a0同 a1 vs a0學既野唔同。

a0同a0係唔會行得到最後

仲在生

唔會識珍惜

唉 有啲灰 a0鍾意咗a1

同a0拍拖=幫人地教老公老婆
教完拱手送返俾人
a0不可一不可再
a1都可免則免

我寧願揀A0

如果a幾個啲識拍拖就唔會a啦

A1最好揀a0啦
最好唔好棍撞棍啦

揀 AO 好呀

你咁講岩既 但無經驗又唔得 太多經驗又容易對愛情唔上心